買咗apple watch 2日，女神就轉咗一樣戴apple watch 係咪性暗示？

之前明明戴垃圾DW

咁啱女神個男朋友仔送左比佢？

佢想同你做愛

你屌佢啦